大家可唔可以唔好再用國歌法依三隻字

唔知大家有無留意
一直以嚟我哋都會向用國歌法
形容《國歌條例草案》
但我覺得呢個term其實好有問題

國歌依個字真係好難聽
明明立法嗰首所謂 「國歌」
根本唔係我哋香港人嘅國歌
對我而言 我只會認《願榮光歸香港》
做屬於我哋香港人嘅國歌
相信大部分手足都係同我一樣
咁點解我地要叫嗰首赤匪歌做國歌呢？

堅決反對國歌法嘅立場大家都好清晰
但如果我哋淨係嗌反國歌法
咁反而會默認咗鄰国国歌視為我哋嘅國歌

重點
我哋根本無需要跟隨港共政權嘅用語
正如我哋反《逃犯條例》
我哋咪又係嗌佢送中條例 反送中

希望各位手足由依家開始
唔好再用國歌法呢個term
我哋要叫就一齊叫佢做
惡歌法

527反惡歌法二讀

Credit:

惡國歌關注組

Push

527反惡歌法二讀

惡歌法

琴晚你老婆陪我瞓覺

大家可唔可以唔好再用國歌法依三隻字

推

反惡歌法

而家唔唱定先遲啲就無得唱

撞

推推推

叫匪歌會唔會好d?
惡歌有d格硬黎

黨歌法

冇錯，惡歌法，依家改口

都係拋舊磚出嚟
只要唔係國歌其實乜都得

惡歌法唔錯

幾好

push

咁你tg group個名

中國牛肉有毒，食得唔好曬！

Pushhhh

邊間教會

反惡歌法二讀

幾好bo

好難讀

順手一推

反惡法!

Lm

推比民陣睇！想反國歌法嘅入尼！！！

起來 我帶你環遊世界

惡歌法！！！

叫開匪歌

的確係唔應該用國歌法

匪歌

反狗歌法

《願榮光歸香港》先係香港國歌

國歌只承認 願榮光

我呀麻係哥斯拉 我呀婆係心理變態！

反共歌法！

紅歌法

匪歌法 好似正啲

反匪歌法

푸시

得喎

痛心疾首
撤回惡法

中國國歌法

反匪歌法呀屌

反共要用字準確
漢賊不兩立 剿匪是責任

同意翹口同埋有小學雞feel

呢個要推
P推唔到

個人覺得依個好啲
惡歌法有少少枱硬黎

撳錯不推文推推推推

可以啊 唔叫 國 歌 係重點

押す

樓主無錯，係惡歌法

匪歌法

又改名
好似對藍絲一定要打黃屍一樣

drücken

全部叫晒攬炒法
快d攬炒

我覺得十分fit
多謝手足意見我會同屋企老母洗腦

支歌法

閪歌

呢個諗法好好
多謝巴打

惡歌法
匪歌法
鄰國國歌法
支那國歌法

527見

嘩，你真唔知定假唔知

反哥哥法

反戈歌法 戈

好唔順口，有無其他選擇？

惡歌法！

惡歌法!收皮

錯手負評左sir
推

有道理 推

逼到飯民跟住我地嗌

好似光復香港 時代革命咁

惡歌法
匪歌法

有腦

打惡歌打惡歌打

我土

約定煲底相見

依個問題好重要當時一聽送中就好撚反感，所以唔可以跟港共用個啲咁撚中性字眼
Btw惡歌好似唔太好讀，anyway推左先

屌你 屌你老母個臭閪
屌你老母臭閪 屌你老母個臭閪
屌你老母臭閪 屌你 屌你老母臭閪
屌你老母 屌你老母 屌你老母閪
屌你 屌你 屌你
屌你老母臭閪 屌你老母個臭閪
屌你 屌你老母臭閪
屌你 屌你 屌鳩你

S

721

A

冇錯

讀出嚟同國歌法無分別

小學雞先好，你估得大人先可以叫咩

如果播中国国歌 我會唱願榮光

反閪歌法

幫推

明，惡歌法

我帶你環遊世界

527反匪歌法

明明就係
蝗歌法

又啱

tui

名不正，則言不順；言不順則事不成。

惡歌法

我覺得中國國歌法意思比較清晰

反對惡歌法！

好

岩！

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

推呀！

Push 國歌係榮光

中國惡歌法

正名好緊要

Push.

支歌

共軍進行曲法

但係中國國歌關我哋香港咩事？
不過冇所謂，惡歌法

Pish

大家唔好再叫國歌法或國歌應叫匪歌法或匪歌

一早講左叫 匪歌法

大家唔好再叫國歌法或國歌應叫匪歌法或匪歌

推到極致 應叫匪歌法
共匪既歌

反惡歌法！

NationalAnthemLaw

呢個要推
反惡歌法

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：
湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

有道理

榮光先係國歌

多你一個好多 到時見

呢條惡歌法有咩特點？

洗地洗地

反惡歌?